陳庭欣直認與有米大狀了解中 最欣賞男友廚藝

2010 年香港小姐冠軍陳庭欣（Toby），入行後有不少主持及拍劇的機會，最令人印象深刻是在劇集《致命復活》中，一秒被姦殺後棄屍荒野。今次在新劇《兄弟》中，她一改戲路轉型做打女，Toby 更瞓身博到盡！事業有起色，愛情亦得意，Toby 直認與有米大狀男友唐偉倫了解中。

入行七年，除了工作之外，陳庭欣的感情事最令人關注，雖然 Toby 一直未有承認與翟威廉的戀情，雙方只以好朋友互稱，但這段長達五年的緋聞結束，她隨後與有米大狀唐偉倫戀愛，對於新歡男友，她就直認了解中，最欣賞對方的廚藝，「他懂得下廚已經加分，不過感情事真的想低調處理，目前雙方都仍然了解中，其實幾年前自己開日本餐廳時已認識他，當時餐廳遇上一些法律問題，第一時間就想起他，找他幫忙，他是一位很熱心幫助朋友的男人，這方面令我很欣賞，其實我向來不喜歡口花花的男人，朋友當中他算是不太喜歡奉承人及口甜舌滑的人，講說話比較真誠，令大家相處得很舒服，他也很支持我的決定及尊重我的工作。」

早前 Toby 與楊明、王浩信及伍允龍等出發到英國為新劇《兄弟》拍外景，擁有索爆身形的她，以一身貼身衣服飾演身手了得的女保鑣，更要在街頭與十名外籍漢激鬥，她以伸縮警棍迎戰，最終仍被毒打，鏡頭前被打得血流披面。雖然只是特技化妝，但也令人心痛，首次做打女的她直言難度高，幸得伍允龍提點，「起初都擔心真的打到人，所以試位時不敢真打，其實好多動作都是即場學，每次都要打十幾次，拍完半日，整個人散晒，超級攰，鞋都爛埋，另一日更要拍追逐戲，絕對是體能考驗！我一向都覺得自己手腳不是太靈活，所以很多動作做不到就不會勉強自己，以免真的受傷。拍動作戲要大膽，每個動作都要準確，因為可能你打的動作慢了，就要 NG，會連累對手再被打多一次，所以不可以驚，一定要放膽去做。」Toby 說開拍前三個月，公司安排了她去拳館特訓，雖然平時都有打 Kick Boxer，但原來與拍打戲是兩回事，拍完之後全身痠痛了幾日，雙腳都瘀晒。

欣賞個荷包炸呱

shabushabu

早兩年見過佢同翟威廉 係荷里活睇戲

我都見到

我做廚房 好識煮野食 係咪有機會溝到陳庭欣

翟威廉住星河名居